[防內鬼]全民紋身有無得諗

係人都知警察唔可以有紋身
簡簡單單係右手手臂紋 not popo

其實唔使個個紋，起碼叫手足去邊去邊度既，show左紋身先

好多狗都有紋身

貼水印紙就KO你啦 而且就係有紋身易比人諗到 先包到實晒

如果鬼用紋身貼紙代替呢？

紋身佬表示包到密曬 要show出黎俾鬼認到仲易出事

專登整個標記用黎俾人捉？

狗而家已經零底線真係可以照紋身去出賣前線兄弟

唔好傻 狗係可以紋身既，係唔可以紋當眼處

表示見過狗背脊有紋身

我見過手臂都有

佢哋只要件狗衫擋到就任佢哋紋

警察可以有紋身的

正解

要一人一句講 香港警察 吞槍自殺 老婆比人插
唔肯講嘅一定係鬼

好多狗有紋身 出左學堂 平時遮到無人理

染頭呢？

大把便衣有染

郁手前2個鐘染完出黎
做完野染翻黑
好快做到 未必work

總之要有啲記認
要比手足分到邊啲係真手足
但留意番，好多前線手足由頭包到落腳，紋左都未必見到

之前都講左個時冇人理

唔帶耳機都得

尋晚同fd傾開，都諗緊連登有無人講
不過我地尋晚係講可以學下啲club咁
吸印，起碼負責吸印既手足可以screen一次啲人
有咩異樣已經可以捉出黎
中途突入個班無印，係真手足又好，假都好
大家都要警覺
無辦法，係需要提防中途加入既人，因為隨時係狗

而家警隊仲守規矩嘅咩? 拉得夠多人話知你有紋身都照樣升職啦

唔好咁天真啦，班狗紋得大過你都仲得呀